3月四國自駕遊

八日七夜 想玩哂成個四國，有冇咩地方必去？有冇巴絲去過

鹿島 青島 大久野島 種子島 輪島

我都係
plan左祖谷 高松 小豆島 松山 倉敷 湯原溫泉

四國好撚大。八日走馬看花就得

同女朋友去

我兩年前3月都一樣 諗起去旅行就開心

下旬去有冇🌸睇

好似係tabirai出的 一日都係幾百yen

tabirai 用日文網book 抵過中文網

我上次租honda, 係honda 保， 唔開tabirai 事

唔suggest, chur dou pk